728前後開始好撚多勇武退場po

唔係分化
但你班和理非/左膠打手日9日開po帶風向叫勇武退場
好心唔好咁撚肉酸啦，人地打個地盤返來就叫人散
一日到晚淨係識打擊前線士氣
何況依家5個訴求1樣都未爭取到，根本地盤都無就日撚日叫人退，退乜柒呀

總之
五大訴求 缺一不退
邊個叫散邊個就係鬼

無路可退架喇香港人

幫手推
唔可以失敗

唔好嘈交 有合理懷疑11號係最多鄉黑出現 討論下點應付

隨時多區都有

福建人來就來左

有鄉黑出現既地方就唔會有警察
警察失職，治安淪喪就要靠民間自衛自保了